英國調查 男性一生性伴侶比女性多一倍

人一生通常只可以有一個終生伴侶，但性伴侶呢？似乎係可以無限。根據英國格拉斯哥大學一項調查就指出，男人平均會比女人多一倍！

調查訪問咗15,000位年齡介於16至74歲嘅男女，得出平均值，男人平均有過14位性伴，而女人只有7位。而且其中有機會男人係比數字上多，因為幾乎大部分男人都忘記咗自己有過幾多位性伴侶，相反女性就通常都清楚記得。其中最多性伴嘅男士，擁有過110位伴侶，至於女士最多則有50位，又係差唔多男多女一倍！

Thisav嘅性伴侶緊係唔記得
撳完X就搵下個啦

痴線 真係咁多gay佬

女人唔講出嚟啫

平均14個

點樣多一倍 搞基？

D女人拍拖通常散左下個月又另外一個，淫D既中間又會派下帽，點可能少得過男人

除非計埋男人叫雞囉

男人搞野一定搵女人 性伴侶除非係計左男人
咁男人性伴侶係14 女人一定計14啦

唔明點計出黎

假設全世界男女人數差唔多

男人會報大數 女人會報細數

我係零

又好似係

女友1 我2

英國研究
中國製造
韓國發明
台灣報導

識親d女都話我係佢第二個 搵鬼信

講起性經驗呢d野

女人通常講剩三成
男人多數講大三倍

信女人一成

緊係

Master key